# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the Nextcloud package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Nextcloud 3.14159\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: translations\\@example.com\n"
"POT-Creation-Date: 2023-12-26 02:17+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2024-03-16 03:43+0000\n"
"Last-Translator: Cheng-Chia Tseng <zerngjia@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Traditional) <http://weblate.steps.tw/projects/"
"nextcloud-server/dav/zh_Hant/>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 4.18.2\n"

#: /var/www/html/apps/dav/lib/CalDAV/Activity/Filter/Calendar.php:56
#: /var/www/html/apps/dav/lib/CalDAV/Reminder/Notifier.php:93
#: /var/www/html/apps/dav/lib/UserMigration/CalendarMigrator.php:501
msgid "Calendar"
msgstr "行事曆"

#: /var/www/html/apps/dav/lib/CalDAV/Activity/Filter/Todo.php:55
msgid "To-dos"
msgstr "待辦事項"

#: /var/www/html/apps/dav/lib/CalDAV/Activity/Provider/Base.php:74
#: /var/www/html/apps/dav/lib/CalDAV/Calendar.php:74
#: /var/www/html/apps/dav/lib/CardDAV/Activity/Provider/Base.php:76
msgid "Personal"
msgstr "個人"

#: /var/www/html/apps/dav/lib/CalDAV/Activity/Provider/Calendar.php:100
msgid "{actor} created calendar {calendar}"
msgstr "{actor} 建立了行事曆 {calendar}"

#: /var/www/html/apps/dav/lib/CalDAV/Activity/Provider/Calendar.php:102
msgid "You created calendar {calendar}"
msgstr "您建立了行事曆 {calendar}"

#: /var/www/html/apps/dav/lib/CalDAV/Activity/Provider/Calendar.php:104
#: /var/www/html/apps/dav/lib/CalDAV/Activity/Provider/Calendar.php:112
msgid "{actor} deleted calendar {calendar}"
msgstr "{actor} 刪除了行事曆 {calendar}"

#: /var/www/html/apps/dav/lib/CalDAV/Activity/Provider/Calendar.php:106
#: /var/www/html/apps/dav/lib/CalDAV/Activity/Provider/Calendar.php:114
msgid "You deleted calendar {calendar}"
msgstr "您刪除了行事曆 {calendar}"

#: /var/www/html/apps/dav/lib/CalDAV/Activity/Provider/Calendar.php:108
msgid "{actor} updated calendar {calendar}"
msgstr "{actor} 更新了行事曆 {calendar}"

#: /var/www/html/apps/dav/lib/CalDAV/Activity/Provider/Calendar.php:110
msgid "You updated calendar {calendar}"
msgstr "您更新了行事曆 {calendar}"

#: /var/www/html/apps/dav/lib/CalDAV/Activity/Provider/Calendar.php:116
msgid "{actor} restored calendar {calendar}"
msgstr "{actor} 復原了行事曆 {calendar}"

#: /var/www/html/apps/dav/lib/CalDAV/Activity/Provider/Calendar.php:118
msgid "You restored calendar {calendar}"
msgstr "您復原了行事曆 {calendar}"

#: /var/www/html/apps/dav/lib/CalDAV/Activity/Provider/Calendar.php:120
msgid "You shared calendar {calendar} as public link"
msgstr "您已將 {calendar} 行事曆以公開連結分享"

#: /var/www/html/apps/dav/lib/CalDAV/Activity/Provider/Calendar.php:122
msgid "You removed public link for calendar {calendar}"
msgstr "您刪除了 {calendar} 的公開分享連結"

#: /var/www/html/apps/dav/lib/CalDAV/Activity/Provider/Calendar.php:124
msgid "{actor} shared calendar {calendar} with you"
msgstr "{actor} 與您分享了 {calendar} 行事曆"

#: /var/www/html/apps/dav/lib/CalDAV/Activity/Provider/Calendar.php:126
msgid "You shared calendar {calendar} with {user}"
msgstr "您與 {user} 分享了 {calendar} 行事曆"

#: /var/www/html/apps/dav/lib/CalDAV/Activity/Provider/Calendar.php:128
msgid "{actor} shared calendar {calendar} with {user}"
msgstr "{actor} 與 {user} 分享了行事曆 {calendar}"

#: /var/www/html/apps/dav/lib/CalDAV/Activity/Provider/Calendar.php:130
msgid "{actor} unshared calendar {calendar} from you"
msgstr "{actor} 已停止與您分享行事曆 {calendar}"

#: /var/www/html/apps/dav/lib/CalDAV/Activity/Provider/Calendar.php:132
msgid "You unshared calendar {calendar} from {user}"
msgstr "您已停止與 {user} 分享行事曆 {calendar}"

#: /var/www/html/apps/dav/lib/CalDAV/Activity/Provider/Calendar.php:134
msgid "{actor} unshared calendar {calendar} from {user}"
msgstr "{actor} 已停止與 {user} 分享行事曆 {calendar}"

#: /var/www/html/apps/dav/lib/CalDAV/Activity/Provider/Calendar.php:136
msgid "{actor} unshared calendar {calendar} from themselves"
msgstr "{actor} 已停止與自己分享行事曆 {calendar}"

#: /var/www/html/apps/dav/lib/CalDAV/Activity/Provider/Calendar.php:138
msgid "You shared calendar {calendar} with group {group}"
msgstr "您已與群組 {group} 分享了行事曆 {calendar}"

#: /var/www/html/apps/dav/lib/CalDAV/Activity/Provider/Calendar.php:140
msgid "{actor} shared calendar {calendar} with group {group}"
msgstr "{actor} 已與群組 {group} 分享了行事曆 {calendar}"

#: /var/www/html/apps/dav/lib/CalDAV/Activity/Provider/Calendar.php:142
msgid "You unshared calendar {calendar} from group {group}"
msgstr "您已停止與群組 {group} 分享行事曆 {calendar}"

#: /var/www/html/apps/dav/lib/CalDAV/Activity/Provider/Calendar.php:144
msgid "{actor} unshared calendar {calendar} from group {group}"
msgstr "{actor} 已停止與群組 {group} 分享行事曆 {calendar}"

#: /var/www/html/apps/dav/lib/CalDAV/Activity/Provider/Event.php:92
#: /var/www/html/apps/dav/lib/CalDAV/Reminder/NotificationProvider/EmailProvider.php:463
#: /var/www/html/apps/dav/lib/CalDAV/Reminder/Notifier.php:229
#: /var/www/html/apps/dav/lib/CalDAV/Schedule/IMipService.php:285
#: /var/www/html/apps/dav/lib/CalDAV/Schedule/IMipService.php:296
#: /var/www/html/apps/dav/lib/Search/EventsSearchProvider.php:170
msgid "Untitled event"
msgstr "未命名行程"

#: /var/www/html/apps/dav/lib/CalDAV/Activity/Provider/Event.php:138
msgid "{actor} created event {event} in calendar {calendar}"
msgstr "{actor} 在行事曆 {calendar} 中建立了行程 {event}"

#: /var/www/html/apps/dav/lib/CalDAV/Activity/Provider/Event.php:140
msgid "You created event {event} in calendar {calendar}"
msgstr "您在行事曆 {calendar} 中建立了行程 {event}"

#: /var/www/html/apps/dav/lib/CalDAV/Activity/Provider/Event.php:142
#: /var/www/html/apps/dav/lib/CalDAV/Activity/Provider/Event.php:154
msgid "{actor} deleted event {event} from calendar {calendar}"
msgstr "{actor} 在行事曆 {calendar} 中刪除了行程 {event}"

#: /var/www/html/apps/dav/lib/CalDAV/Activity/Provider/Event.php:144
#: /var/www/html/apps/dav/lib/CalDAV/Activity/Provider/Event.php:156
msgid "You deleted event {event} from calendar {calendar}"
msgstr "您在行事曆 {calendar} 中刪除了行程 {event}"

#: /var/www/html/apps/dav/lib/CalDAV/Activity/Provider/Event.php:146
msgid "{actor} updated event {event} in calendar {calendar}"
msgstr "{actor} 在行事曆 {calendar} 中更新了行程 {event}"

#: /var/www/html/apps/dav/lib/CalDAV/Activity/Provider/Event.php:148
msgid "You updated event {event} in calendar {calendar}"
msgstr "您在行事曆 {calendar} 中刪除了行程 {event}"

#: /var/www/html/apps/dav/lib/CalDAV/Activity/Provider/Event.php:150
msgid ""
"{actor} moved event {event} from calendar {sourceCalendar} to calendar "
"{targetCalendar}"
msgstr "{actor} 將行程 {event} 從行事曆 {sourceCalendar} 移動至行事曆 "
"{targetCalendar}"

#: /var/www/html/apps/dav/lib/CalDAV/Activity/Provider/Event.php:152
msgid ""
"You moved event {event} from calendar {sourceCalendar} to calendar "
"{targetCalendar}"
msgstr "您將行程 {event} 從行事曆 {sourceCalendar} 移動至行事曆 {targetCalendar}"

#: /var/www/html/apps/dav/lib/CalDAV/Activity/Provider/Event.php:158
msgid "{actor} restored event {event} of calendar {calendar}"
msgstr "{actor} 復原了行事曆 {calendar} 中的行程 {event}"

#: /var/www/html/apps/dav/lib/CalDAV/Activity/Provider/Event.php:160
msgid "You restored event {event} of calendar {calendar}"
msgstr "您復原了行事曆 {calendar} 中的行程 {event}"

#: /var/www/html/apps/dav/lib/CalDAV/Activity/Provider/Event.php:253
#: /var/www/html/apps/dav/lib/CalDAV/CalendarObject.php:125
msgid "Busy"
msgstr "忙碌"

#: /var/www/html/apps/dav/lib/CalDAV/Activity/Provider/Todo.php:53
msgid "{actor} created to-do {todo} in list {calendar}"
msgstr "{actor} 在清單 {calendar} 中建立了待辦事項 {todo}"

#: /var/www/html/apps/dav/lib/CalDAV/Activity/Provider/Todo.php:55
msgid "You created to-do {todo} in list {calendar}"
msgstr "您在清單 {calendar} 中建立了待辦事項 {todo}"

#: /var/www/html/apps/dav/lib/CalDAV/Activity/Provider/Todo.php:57
msgid "{actor} deleted to-do {todo} from list {calendar}"
msgstr "{actor} 從清單 {calendar} 中刪除了待辦事項 {todo}"

#: /var/www/html/apps/dav/lib/CalDAV/Activity/Provider/Todo.php:59
msgid "You deleted to-do {todo} from list {calendar}"
msgstr "您從清單 {calendar} 中刪除了待辦事項 {todo}"

#: /var/www/html/apps/dav/lib/CalDAV/Activity/Provider/Todo.php:61
msgid "{actor} updated to-do {todo} in list {calendar}"
msgstr "{actor} 在清單 {calendar} 中更新了待辦事項 {todo}"

#: /var/www/html/apps/dav/lib/CalDAV/Activity/Provider/Todo.php:63
msgid "You updated to-do {todo} in list {calendar}"
msgstr "您在清單 {calendar} 中更新了待辦事項 {todo}"

#: /var/www/html/apps/dav/lib/CalDAV/Activity/Provider/Todo.php:65
msgid "{actor} solved to-do {todo} in list {calendar}"
msgstr "{actor} 在清單 {calendar} 中解決了待辦事項 {todo}"

#: /var/www/html/apps/dav/lib/CalDAV/Activity/Provider/Todo.php:67
msgid "You solved to-do {todo} in list {calendar}"
msgstr "您在清單 {calendar} 中解決了待辦事項 {todo}"

#: /var/www/html/apps/dav/lib/CalDAV/Activity/Provider/Todo.php:69
msgid "{actor} reopened to-do {todo} in list {calendar}"
msgstr "{actor} 在清單 {calendar} 中重新開啟了待辦事項 {todo}"

#: /var/www/html/apps/dav/lib/CalDAV/Activity/Provider/Todo.php:71
msgid "You reopened to-do {todo} in list {calendar}"
msgstr "您在清單 {calendar} 中重新開啟了待辦事項 {todo}"

#: /var/www/html/apps/dav/lib/CalDAV/Activity/Provider/Todo.php:73
msgid ""
"{actor} moved to-do {todo} from list {sourceCalendar} to list "
"{targetCalendar}"
msgstr "{actor} 將待辦事項 {todo} 從清單 {sourceCalendar} 移動到清單 {targetCalendar}"

#: /var/www/html/apps/dav/lib/CalDAV/Activity/Provider/Todo.php:75
msgid ""
"You moved to-do {todo} from list {sourceCalendar} to list {targetCalendar}"
msgstr "您將待辦事項 {todo} 從清單 {sourceCalendar} 移動到清單 {targetCalendar}"

#: /var/www/html/apps/dav/lib/CalDAV/Activity/Setting/CalDAVSetting.php:48
msgid "Calendar, contacts and tasks"
msgstr "行事曆、聯絡人與工作項目"

#: /var/www/html/apps/dav/lib/CalDAV/Activity/Setting/Calendar.php:40
msgid "A <strong>calendar</strong> was modified"
msgstr "一個<strong>行事曆</strong>被更動"

#: /var/www/html/apps/dav/lib/CalDAV/Activity/Setting/Event.php:40
msgid "A calendar <strong>event</strong> was modified"
msgstr "一個行事曆<strong>行程</strong>被更動"

#: /var/www/html/apps/dav/lib/CalDAV/Activity/Setting/Todo.php:41
msgid "A calendar <strong>to-do</strong> was modified"
msgstr "已修改一個行事曆<strong>待辦事項</strong>"

#: /var/www/html/apps/dav/lib/CalDAV/BirthdayService.php:150
#: /var/www/html/apps/dav/lib/CalDAV/Calendar.php:70
msgid "Contact birthdays"
msgstr "聯絡人生日"

#: /var/www/html/apps/dav/lib/CalDAV/BirthdayService.php:486
#: /var/www/html/apps/dav/lib/CalDAV/BirthdayService.php:511
#, php-format
msgid "Death of %s"
msgstr "%s 逝世"

#: /var/www/html/apps/dav/lib/CalDAV/Reminder/NotificationProvider/AbstractProvider.php:190
msgid "Untitled calendar"
msgstr "未命名行事曆"

#: /var/www/html/apps/dav/lib/CalDAV/Reminder/NotificationProvider/EmailProvider.php:168
msgid "Calendar:"
msgstr "行事曆："

#: /var/www/html/apps/dav/lib/CalDAV/Reminder/NotificationProvider/EmailProvider.php:171
msgid "Date:"
msgstr "日期："

#: /var/www/html/apps/dav/lib/CalDAV/Reminder/NotificationProvider/EmailProvider.php:175
msgid "Where:"
msgstr "地點："

#: /var/www/html/apps/dav/lib/CalDAV/Reminder/NotificationProvider/EmailProvider.php:179
#: /var/www/html/apps/dav/lib/CalDAV/Schedule/IMipService.php:558
msgid "Description:"
msgstr "描述："

#: /var/www/html/apps/dav/lib/CalDAV/Reminder/Notifier.php:158
msgid "%n year"
msgid_plural "%n years"
msgstr[0] "%n 年"

#: /var/www/html/apps/dav/lib/CalDAV/Reminder/Notifier.php:161
msgid "%n month"
msgid_plural "%n months"
msgstr[0] "%n 月"

#: /var/www/html/apps/dav/lib/CalDAV/Reminder/Notifier.php:164
msgid "%n day"
msgid_plural "%n days"
msgstr[0] "%n 天"

#: /var/www/html/apps/dav/lib/CalDAV/Reminder/Notifier.php:167
msgid "%n hour"
msgid_plural "%n hours"
msgstr[0] "%n 小時"

#: /var/www/html/apps/dav/lib/CalDAV/Reminder/Notifier.php:170
msgid "%n minute"
msgid_plural "%n minutes"
msgstr[0] "%n 分鐘"

#: /var/www/html/apps/dav/lib/CalDAV/Reminder/Notifier.php:180
#, php-format
msgid "%s (in %s)"
msgstr "%s（還有 %s）"

#: /var/www/html/apps/dav/lib/CalDAV/Reminder/Notifier.php:182
#, php-format
msgid "%s (%s ago)"
msgstr "%s（%s之前）"

#: /var/www/html/apps/dav/lib/CalDAV/Reminder/Notifier.php:210
#, php-format
msgid "Calendar: %s"
msgstr "行事曆：%s"

#: /var/www/html/apps/dav/lib/CalDAV/Reminder/Notifier.php:211
#, php-format
msgid "Date: %s"
msgstr "日期：%s"

#: /var/www/html/apps/dav/lib/CalDAV/Reminder/Notifier.php:214
#, php-format
msgid "Description: %s"
msgstr "描述：%s"

#: /var/www/html/apps/dav/lib/CalDAV/Reminder/Notifier.php:217
#, php-format
msgid "Where: %s"
msgstr "地點：%s"

#: /var/www/html/apps/dav/lib/CalDAV/Schedule/IMipService.php:84
#, php-format
msgid "%1$s via %2$s"
msgstr "%1$s 經由 %2$s"

#. TRANSLATORS Subject for email, when an invitation is cancelled. Ex:
#. "Cancelled: {{Event Name}}"
#: /var/www/html/apps/dav/lib/CalDAV/Schedule/IMipService.php:414
#, php-format
msgid "Cancelled: %1$s"
msgstr "已取消：%1$s"

#: /var/www/html/apps/dav/lib/CalDAV/Schedule/IMipService.php:415
#, php-format
msgid "\"%1$s\" has been canceled"
msgstr "「%1$s」已取消"

#. TRANSLATORS Subject for email, when an invitation is replied to. Ex: "Re:
#. {{Event Name}}"
#: /var/www/html/apps/dav/lib/CalDAV/Schedule/IMipService.php:418
#, php-format
msgid "Re: %1$s"
msgstr "回覆：%1$s"

#: /var/www/html/apps/dav/lib/CalDAV/Schedule/IMipService.php:424
#, php-format
msgid "%1$s has accepted your invitation"
msgstr "%1$s 已接受您的邀請"

#: /var/www/html/apps/dav/lib/CalDAV/Schedule/IMipService.php:427
#, php-format
msgid "%1$s has tentatively accepted your invitation"
msgstr "%1$s 考慮接受了您的邀請"

#: /var/www/html/apps/dav/lib/CalDAV/Schedule/IMipService.php:430
#, php-format
msgid "%1$s has declined your invitation"
msgstr "%1$s 已婉拒您的邀請"

#: /var/www/html/apps/dav/lib/CalDAV/Schedule/IMipService.php:434
#, php-format
msgid "%1$s has responded to your invitation"
msgstr "%1$s 已回應您的邀請"

#. TRANSLATORS Subject for email, when an invitation is updated. Ex:
#. "Invitation updated: {{Event Name}}"
#: /var/www/html/apps/dav/lib/CalDAV/Schedule/IMipService.php:439
#, php-format
msgid "Invitation updated: %1$s"
msgstr "邀請已更新：%1$s"

#: /var/www/html/apps/dav/lib/CalDAV/Schedule/IMipService.php:440
#, php-format
msgid "%1$s updated the event \"%2$s\""
msgstr "%1$s 已更新行程：「%2$s」"

#. TRANSLATORS Subject for email, when an invitation is sent. Ex: "Invitation:
#. {{Event Name}}"
#: /var/www/html/apps/dav/lib/CalDAV/Schedule/IMipService.php:443
#, php-format
msgid "Invitation: %1$s"
msgstr "邀請：%1$s"

#: /var/www/html/apps/dav/lib/CalDAV/Schedule/IMipService.php:444
#, php-format
msgid "%1$s would like to invite you to \"%2$s\""
msgstr "%1$s 想邀請您參與「%2$s」"

#: /var/www/html/apps/dav/lib/CalDAV/Schedule/IMipService.php:496
msgid "Organizer:"
msgstr "主辦者："

#: /var/www/html/apps/dav/lib/CalDAV/Schedule/IMipService.php:527
msgid "Attendees:"
msgstr "參與者："

#: /var/www/html/apps/dav/lib/CalDAV/Schedule/IMipService.php:539
msgid "Title:"
msgstr "標題："

#: /var/www/html/apps/dav/lib/CalDAV/Schedule/IMipService.php:542
msgid "Time:"
msgstr "時間："

#: /var/www/html/apps/dav/lib/CalDAV/Schedule/IMipService.php:546
msgid "Location:"
msgstr "地點："

#: /var/www/html/apps/dav/lib/CalDAV/Schedule/IMipService.php:550
msgid "Link:"
msgstr "連結："

#: /var/www/html/apps/dav/lib/CalDAV/Schedule/IMipService.php:643
#: /var/www/html/apps/dav/templates/schedule-response-options.php:14
msgid "Accept"
msgstr "接受"

#: /var/www/html/apps/dav/lib/CalDAV/Schedule/IMipService.php:647
#: /var/www/html/apps/dav/templates/schedule-response-options.php:24
msgid "Decline"
msgstr "拒絕"

#: /var/www/html/apps/dav/lib/CalDAV/Schedule/IMipService.php:659
msgid "More options …"
msgstr "更多選項…"

#: /var/www/html/apps/dav/lib/CalDAV/Schedule/IMipService.php:661
#, php-format
msgid "More options at %s"
msgstr "%s 有更多選項"

#: /var/www/html/apps/dav/lib/CardDAV/Activity/Filter.php:53
#: /var/www/html/apps/dav/lib/CardDAV/AddressBook.php:62
#: /var/www/html/apps/dav/lib/Search/ContactsSearchProvider.php:83
#: /var/www/html/apps/dav/lib/UserMigration/ContactsMigrator.php:402
msgid "Contacts"
msgstr "聯絡人"

#: /var/www/html/apps/dav/lib/CardDAV/Activity/Provider/Addressbook.php:88
msgid "{actor} created address book {addressbook}"
msgstr "{actor} 建立了通訊錄 {addressbook}"

#: /var/www/html/apps/dav/lib/CardDAV/Activity/Provider/Addressbook.php:90
msgid "You created address book {addressbook}"
msgstr "您建立了通訊錄 {addressbook}"

#: /var/www/html/apps/dav/lib/CardDAV/Activity/Provider/Addressbook.php:92
msgid "{actor} deleted address book {addressbook}"
msgstr "{actor} 刪除了通訊錄 {addressbook}"

#: /var/www/html/apps/dav/lib/CardDAV/Activity/Provider/Addressbook.php:94
msgid "You deleted address book {addressbook}"
msgstr "您刪除了通訊錄 {addressbook}"

#: /var/www/html/apps/dav/lib/CardDAV/Activity/Provider/Addressbook.php:96
msgid "{actor} updated address book {addressbook}"
msgstr "{actor} 更新了通訊錄 {addressbook}"

#: /var/www/html/apps/dav/lib/CardDAV/Activity/Provider/Addressbook.php:98
msgid "You updated address book {addressbook}"
msgstr "您更新了通訊錄 {addressbook}"

#: /var/www/html/apps/dav/lib/CardDAV/Activity/Provider/Addressbook.php:100
msgid "{actor} shared address book {addressbook} with you"
msgstr "{actor} 與您分享了通訊錄 {addressbook}"

#: /var/www/html/apps/dav/lib/CardDAV/Activity/Provider/Addressbook.php:102
msgid "You shared address book {addressbook} with {user}"
msgstr "您與 {user} 分享了通訊錄 {addressbook}"

#: /var/www/html/apps/dav/lib/CardDAV/Activity/Provider/Addressbook.php:104
msgid "{actor} shared address book {addressbook} with {user}"
msgstr "{actor} 與 {user} 分享了通訊錄 {addressbook}"

#: /var/www/html/apps/dav/lib/CardDAV/Activity/Provider/Addressbook.php:106
msgid "{actor} unshared address book {addressbook} from you"
msgstr "{actor} 已取消與您分享通訊錄 {addressbook}"

#: /var/www/html/apps/dav/lib/CardDAV/Activity/Provider/Addressbook.php:108
msgid "You unshared address book {addressbook} from {user}"
msgstr "您已取消與 {user} 分享通訊錄 {addressbook}"

#: /var/www/html/apps/dav/lib/CardDAV/Activity/Provider/Addressbook.php:110
msgid "{actor} unshared address book {addressbook} from {user}"
msgstr "{actor} 已取消與 {user} 分享通訊錄 {addressbook}"

#: /var/www/html/apps/dav/lib/CardDAV/Activity/Provider/Addressbook.php:112
msgid "{actor} unshared address book {addressbook} from themselves"
msgstr "{actor} 已取消與自己分享通訊錄 {addressbook}"

#: /var/www/html/apps/dav/lib/CardDAV/Activity/Provider/Addressbook.php:114
msgid "You shared address book {addressbook} with group {group}"
msgstr "您與群組 {group} 分享了通訊錄 {addressbook}"

#: /var/www/html/apps/dav/lib/CardDAV/Activity/Provider/Addressbook.php:116
msgid "{actor} shared address book {addressbook} with group {group}"
msgstr "{actor} 與群組 {group} 分享了通訊錄 {addressbook}"

#: /var/www/html/apps/dav/lib/CardDAV/Activity/Provider/Addressbook.php:118
msgid "You unshared address book {addressbook} from group {group}"
msgstr "您已取消與群組 {group} 分享通訊錄 {addressbook}"

#: /var/www/html/apps/dav/lib/CardDAV/Activity/Provider/Addressbook.php:120
msgid "{actor} unshared address book {addressbook} from group {group}"
msgstr "{actor} 已取消與群組 {group} 分享通訊錄 {addressbook}"

#: /var/www/html/apps/dav/lib/CardDAV/Activity/Provider/Card.php:90
msgid "{actor} created contact {card} in address book {addressbook}"
msgstr "{actor} 在通訊錄 {addressbook} 建立了聯絡人 {card}"

#: /var/www/html/apps/dav/lib/CardDAV/Activity/Provider/Card.php:92
msgid "You created contact {card} in address book {addressbook}"
msgstr "您在通訊錄 {addressbook} 建立了聯絡人 {card}"

#: /var/www/html/apps/dav/lib/CardDAV/Activity/Provider/Card.php:94
msgid "{actor} deleted contact {card} from address book {addressbook}"
msgstr "{actor} 從通訊錄 {addressbook} 刪除了聯絡人 {card}"

#: /var/www/html/apps/dav/lib/CardDAV/Activity/Provider/Card.php:96
msgid "You deleted contact {card} from address book {addressbook}"
msgstr "您從通訊錄 {addressbook} 刪除了聯絡人 {card}"

#: /var/www/html/apps/dav/lib/CardDAV/Activity/Provider/Card.php:98
msgid "{actor} updated contact {card} in address book {addressbook}"
msgstr "{actor} 在通訊錄 {addressbook} 更新了聯絡人 {card}"

#: /var/www/html/apps/dav/lib/CardDAV/Activity/Provider/Card.php:100
msgid "You updated contact {card} in address book {addressbook}"
msgstr "您在通訊錄 {addressbook} 更新了聯絡人 {card}"

#: /var/www/html/apps/dav/lib/CardDAV/Activity/Setting.php:42
msgid ""
"A <strong>contact</strong> or <strong>address book</strong> was modified"
msgstr "<strong>聯絡人</strong>或<strong>通訊錄</strong>已修改"

#: /var/www/html/apps/dav/lib/CardDAV/SystemAddressbook.php:75
#: /var/www/html/apps/dav/lib/Connector/Sabre/Principal.php:214
msgid "Accounts"
msgstr "帳號"

#: /var/www/html/apps/dav/lib/CardDAV/SystemAddressbook.php:76
msgid "System address book which holds all accounts"
msgstr "包含所有帳號的系統通訊錄"

#: /var/www/html/apps/dav/lib/Connector/Sabre/File.php:146
#, php-format
msgid "File is not updatable: %1$s"
msgstr "檔案無法更新：%1$s"

#: /var/www/html/apps/dav/lib/Connector/Sabre/File.php:181
msgid "Could not write to final file, canceled by hook"
msgstr "無法寫入最終檔案，被掛勾取消"

#: /var/www/html/apps/dav/lib/Connector/Sabre/File.php:269
msgid "Could not write file contents"
msgstr "無法寫入檔案內容"

#: /var/www/html/apps/dav/lib/Connector/Sabre/File.php:286
#: /var/www/html/apps/dav/lib/Connector/Sabre/File.php:287
#: /var/www/html/apps/dav/lib/Connector/Sabre/File.php:305
#: /var/www/html/apps/dav/lib/Connector/Sabre/File.php:306
#: /var/www/html/apps/dav/lib/Connector/Sabre/File.php:619
#: /var/www/html/apps/dav/lib/Connector/Sabre/File.php:620
msgid "%n byte"
msgid_plural "%n bytes"
msgstr[0] "%n 位元組"
msgstr[1] "%n 位元組"

#: /var/www/html/apps/dav/lib/Connector/Sabre/File.php:284
#, php-format
msgid ""
"Error while copying file to target location (copied: %1$s, expected "
"filesize: %2$s)"
msgstr "將檔案複製到目標位置時發生錯誤（已複製：%1$s，預期的檔案大小：%2$s）"

#: /var/www/html/apps/dav/lib/Connector/Sabre/File.php:303
#: /var/www/html/apps/dav/lib/Connector/Sabre/File.php:617
#, php-format
msgid ""
"Expected filesize of %1$s but read (from Nextcloud client) and wrote (to "
"Nextcloud storage) %2$s. Could either be a network problem on the sending "
"side or a problem writing to the storage on the server side."
msgstr ""
"預期的檔案大小為 %1$s，但讀取（從 Nextcloud 客戶端）與寫入（至 Nextcloud "
"儲存空間）%2$s。可能是傳送端的網路問題，或是伺服器端的儲存空間寫入問題。"

#: /var/www/html/apps/dav/lib/Connector/Sabre/File.php:329
msgid "Could not rename part file to final file, canceled by hook"
msgstr "無法將部份檔案重新命名為最終檔案，被掛勾取消"

#: /var/www/html/apps/dav/lib/Connector/Sabre/File.php:358
msgid "Could not rename part file to final file"
msgstr "無法將部份檔案重新命名為最終檔案"

#: /var/www/html/apps/dav/lib/Connector/Sabre/File.php:417
#, php-format
msgid "Failed to check file size: %1$s"
msgstr "檢查檔案大小失敗：%1$s"

#: /var/www/html/apps/dav/lib/Connector/Sabre/File.php:505
msgid "Could not open file"
msgstr "無法開啟檔案"

#: /var/www/html/apps/dav/lib/Connector/Sabre/File.php:521
#: /var/www/html/apps/dav/lib/Connector/Sabre/File.php:756
#, php-format
msgid "Encryption not ready: %1$s"
msgstr "尚未準備好加密：%1$s"

#: /var/www/html/apps/dav/lib/Connector/Sabre/File.php:523
#, php-format
msgid "Failed to open file: %1$s"
msgstr "開啟檔案失敗：%1$s"

#: /var/www/html/apps/dav/lib/Connector/Sabre/File.php:548
#, php-format
msgid "Failed to unlink: %1$s"
msgstr "解除連結失敗：%1$s"

#: /var/www/html/apps/dav/lib/Connector/Sabre/File.php:602
msgid "Invalid chunk name"
msgstr "無效的片段名稱"

#: /var/www/html/apps/dav/lib/Connector/Sabre/File.php:670
msgid "Could not rename part file assembled from chunks"
msgstr "無法重新命名從片段組合成的部份檔案"

#: /var/www/html/apps/dav/lib/Connector/Sabre/File.php:759
#, php-format
msgid "Failed to write file contents: %1$s"
msgstr "寫入檔案內容失敗：%1$s"

#: /var/www/html/apps/dav/lib/Connector/Sabre/File.php:762
#, php-format
msgid "File not found: %1$s"
msgstr "找不到檔案：%1$s"

#: /var/www/html/apps/dav/lib/Connector/Sabre/MaintenancePlugin.php:86
msgid "System is in maintenance mode."
msgstr "系統處於維護模式。"

#: /var/www/html/apps/dav/lib/Connector/Sabre/MaintenancePlugin.php:89
msgid "Upgrade needed"
msgstr "需要升級"

#: /var/www/html/apps/dav/lib/Provisioning/Apple/AppleProvisioningPlugin.php:122
#, php-format
msgid ""
"Your %s needs to be configured to use HTTPS in order to use CalDAV and "
"CardDAV with iOS/macOS."
msgstr "您的 %s 必須要設定採用 HTTPS ，才能在 iOS/macOS 上使用 CalDAV 和 CardDAV。"

#: /var/www/html/apps/dav/lib/Provisioning/Apple/AppleProvisioningPlugin.php:149
msgid "Configures a CalDAV account"
msgstr "設定 CalDAV 帳號"

#: /var/www/html/apps/dav/lib/Provisioning/Apple/AppleProvisioningPlugin.php:151
msgid "Configures a CardDAV account"
msgstr "設定 CardDAV 帳號"

#: /var/www/html/apps/dav/lib/Search/EventsSearchProvider.php:86
msgid "Events"
msgstr "行程"

#: /var/www/html/apps/dav/lib/Search/TasksSearchProvider.php:74
msgid "Tasks"
msgstr "工作項目"

#: /var/www/html/apps/dav/lib/Search/TasksSearchProvider.php:118
msgid "Untitled task"
msgstr "未命名工作項目"

#: /var/www/html/apps/dav/lib/Search/TasksSearchProvider.php:155
#, php-format
msgid "Completed on %s"
msgstr "完成於 %s"

#: /var/www/html/apps/dav/lib/Search/TasksSearchProvider.php:164
#, php-format
msgid "Due on %s by %s"
msgstr "到期於 %s 由 %s"

#: /var/www/html/apps/dav/lib/Search/TasksSearchProvider.php:167
#, php-format
msgid "Due on %s"
msgstr "到期於 %s"

#: /var/www/html/apps/dav/lib/SetupChecks/NeedsSystemAddressBookSync.php:43
msgid "DAV system address book"
msgstr "DAV 系統通訊錄"

#: /var/www/html/apps/dav/lib/SetupChecks/NeedsSystemAddressBookSync.php:52
msgid "No outstanding DAV system address book sync."
msgstr "沒有未完成的 DAV 系統通訊錄同步。"

#: /var/www/html/apps/dav/lib/SetupChecks/NeedsSystemAddressBookSync.php:54
msgid ""
"The DAV system address book sync has not run yet as your instance has more "
"than 1000 users or because an error occurred. Please run it manually by "
"calling \"occ dav:sync-system-addressbook\"."
msgstr ""
"DAV 系統通訊錄同步尚未執行，因為您的站台有超過 1000 "
"位使用者，或是因為遇到錯誤。請透過呼叫「occ dav:sync-system-"
"addressbook」手動執行同步。"

#: /var/www/html/apps/dav/lib/UserMigration/CalendarMigrator.php:369
#, php-format
msgid "Migrated calendar (%1$s)"
msgstr "已導入的行事曆 (%1$s)"

#: /var/www/html/apps/dav/lib/UserMigration/CalendarMigrator.php:508
msgid "Calendars including events, details and attendees"
msgstr "行事曆，包含行程、詳細資訊、參與者"

#: /var/www/html/apps/dav/lib/UserMigration/ContactsMigrator.php:409
msgid "Contacts and groups"
msgstr "聯絡人與群組"

#: /var/www/html/apps/dav/specialAppInfoFakeDummyForL10nScript.php:2
msgid "WebDAV"
msgstr "WebDAV"

#: /var/www/html/apps/dav/specialAppInfoFakeDummyForL10nScript.php:3
msgid "WebDAV endpoint"
msgstr "WebDAV 端點"

#. TRANSLATORS src/components/AbsenceForm.vue:28
#: /var/www/html/apps/dav/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2
msgid "First day"
msgstr "第一天"

#. TRANSLATORS src/components/AbsenceForm.vue:33
#: /var/www/html/apps/dav/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:4
msgid "Last day (inclusive)"
msgstr "最後一天（含）"

#. TRANSLATORS src/components/AbsenceForm.vue:37
#: /var/www/html/apps/dav/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:6
msgid "Short absence status"
msgstr "暫時不在狀態"

#. TRANSLATORS src/components/AbsenceForm.vue:38
#: /var/www/html/apps/dav/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:8
msgid "Long absence Message"
msgstr "長期不在訊息"

#. TRANSLATORS src/components/AbsenceForm.vue:44
#. TRANSLATORS src/components/AvailabilityForm.vue:35
#: /var/www/html/apps/dav/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:10
#: /var/www/html/apps/dav/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:52
#: /var/www/html/apps/dav/templates/schedule-response-options.php:29
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#. TRANSLATORS src/components/AbsenceForm.vue:49
#: /var/www/html/apps/dav/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:12
msgid "Disable absence"
msgstr "停用不在"

#. TRANSLATORS src/components/AbsenceForm.vue:126
#: /var/www/html/apps/dav/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:14
msgid "Absence saved"
msgstr "不在時段已儲存"

#. TRANSLATORS src/components/AbsenceForm.vue:128
#: /var/www/html/apps/dav/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:16
msgid "Failed to save your absence settings"
msgstr "儲存您的不在設定失敗"

#. TRANSLATORS src/components/AbsenceForm.vue:139
#: /var/www/html/apps/dav/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:18
msgid "Absence cleared"
msgstr "不在時段已清除"

#. TRANSLATORS src/components/AbsenceForm.vue:141
#: /var/www/html/apps/dav/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:20
msgid "Failed to clear your absence settings"
msgstr "清除您的不在設定失敗"

#. TRANSLATORS src/components/AvailabilityForm.vue:5
#: /var/www/html/apps/dav/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:22
msgid "Time zone:"
msgstr "時區："

#. TRANSLATORS src/components/AvailabilityForm.vue:14
#: /var/www/html/apps/dav/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:24
msgid "to"
msgstr "到"

#. TRANSLATORS src/components/AvailabilityForm.vue:15
#: /var/www/html/apps/dav/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:26
msgid "Delete slot"
msgstr "刪除時段"

#. TRANSLATORS src/components/AvailabilityForm.vue:16
#: /var/www/html/apps/dav/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:28
msgid "No working hours set"
msgstr "未設定工作時間"

#. TRANSLATORS src/components/AvailabilityForm.vue:17
#: /var/www/html/apps/dav/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:30
msgid "Add slot"
msgstr "新增時段"

#. TRANSLATORS src/components/AvailabilityForm.vue:18
#: /var/www/html/apps/dav/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:32
msgid "Monday"
msgstr "週一"

#. TRANSLATORS src/components/AvailabilityForm.vue:19
#: /var/www/html/apps/dav/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:34
msgid "Tuesday"
msgstr "週二"

#. TRANSLATORS src/components/AvailabilityForm.vue:20
#: /var/www/html/apps/dav/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:36
msgid "Wednesday"
msgstr "週三"

#. TRANSLATORS src/components/AvailabilityForm.vue:21
#: /var/www/html/apps/dav/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:38
msgid "Thursday"
msgstr "週四"

#. TRANSLATORS src/components/AvailabilityForm.vue:22
#: /var/www/html/apps/dav/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:40
msgid "Friday"
msgstr "週五"

#. TRANSLATORS src/components/AvailabilityForm.vue:23
#: /var/www/html/apps/dav/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:42
msgid "Saturday"
msgstr "週六"

#. TRANSLATORS src/components/AvailabilityForm.vue:24
#: /var/www/html/apps/dav/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:44
msgid "Sunday"
msgstr "週日"

#. TRANSLATORS src/components/AvailabilityForm.vue:25
#: /var/www/html/apps/dav/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:46
msgid "Pick a start time for {dayName}"
msgstr "為 {dayName} 挑選開始時間"

#. TRANSLATORS src/components/AvailabilityForm.vue:26
#: /var/www/html/apps/dav/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:48
msgid "Pick a end time for {dayName}"
msgstr "為 {dayName} 挑選結束時間"

#. TRANSLATORS src/components/AvailabilityForm.vue:29
#: /var/www/html/apps/dav/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:50
msgid ""
"Automatically set user status to \"Do not disturb\" outside of availability "
"to mute all notifications."
msgstr "在可約時間以外，自動將使用者狀態設定為「請勿打擾」以靜音所有通知。"

#. TRANSLATORS src/components/AvailabilityForm.vue:102
#: /var/www/html/apps/dav/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:54
msgid "Failed to load availability"
msgstr "可約時間載入失敗"

#. TRANSLATORS src/components/AvailabilityForm.vue:119
#: /var/www/html/apps/dav/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:56
msgid "Saved availability"
msgstr "已儲存可約時間"

#. TRANSLATORS src/components/AvailabilityForm.vue:123
#: /var/www/html/apps/dav/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:58
msgid "Failed to save availability"
msgstr "儲存可約時間失敗"

#. TRANSLATORS src/views/Availability.vue:3
#: /var/www/html/apps/dav/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:60
msgid "Availability"
msgstr "可約時間"

#. TRANSLATORS src/views/Availability.vue:4
#: /var/www/html/apps/dav/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:62
msgid ""
"If you configure your working hours, other users will see when you are out "
"of office when they book a meeting."
msgstr "若您設定了工作時間，其他使用者在預約會議時就會知道您何時不會在辦公室。"

#. TRANSLATORS src/views/Availability.vue:8
#: /var/www/html/apps/dav/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:64
msgid "Absence"
msgstr "不在"

#. TRANSLATORS src/views/Availability.vue:9
#: /var/www/html/apps/dav/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:66
msgid "Configure your next absence period."
msgstr "設定您下一段不在的時間。"

#. TRANSLATORS src/views/CalDavSettings.vue:2
#: /var/www/html/apps/dav/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:68
msgid "Calendar server"
msgstr "行事曆伺服器"

#. TRANSLATORS src/views/CalDavSettings.vue:13
#: /var/www/html/apps/dav/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:70
msgid "Send invitations to attendees"
msgstr "發送邀請函給參與者"

#. TRANSLATORS src/views/CalDavSettings.vue:26
#: /var/www/html/apps/dav/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:72
msgid "Automatically generate a birthday calendar"
msgstr "自動生成生日行事曆"

#. TRANSLATORS src/views/CalDavSettings.vue:29
#: /var/www/html/apps/dav/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:74
msgid "Birthday calendars will be generated by a background job."
msgstr "生日行事曆將由背景作業生成。"

#. TRANSLATORS src/views/CalDavSettings.vue:33
#: /var/www/html/apps/dav/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:76
msgid ""
"Hence they will not be available immediately after enabling but will show up"
" after some time."
msgstr "因此，啟用後不會立即可用，但會在一段時間後顯示。"

#. TRANSLATORS src/views/CalDavSettings.vue:40
#: /var/www/html/apps/dav/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:78
msgid "Send notifications for events"
msgstr "傳送行程通知"

#. TRANSLATORS src/views/CalDavSettings.vue:49
#: /var/www/html/apps/dav/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:80
msgid ""
"Notifications are sent via background jobs, so these must occur often "
"enough."
msgstr "通知會透過背景作業傳送，因此這些會經常發生。"

#. TRANSLATORS src/views/CalDavSettings.vue:57
#: /var/www/html/apps/dav/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:82
msgid "Send reminder notifications to calendar sharees as well"
msgstr "也向共享行事曆傳送提醒通知"

#. TRANSLATORS src/views/CalDavSettings.vue:60
#: /var/www/html/apps/dav/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:84
msgid "Reminders are always sent to organizers and attendees."
msgstr "一律傳送提醒給主辦者與參與者。"

#. TRANSLATORS src/views/CalDavSettings.vue:68
#: /var/www/html/apps/dav/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:86
msgid "Enable notifications for events via push"
msgstr "啟用行程通知推播"

#. TRANSLATORS src/views/CalDavSettings.vue:96
#: /var/www/html/apps/dav/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:88
msgid ""
"Also install the {calendarappstoreopen}Calendar app{linkclose}, or "
"{calendardocopen}connect your desktop & mobile for syncing ↗{linkclose}."
msgstr ""
"也可安裝{calendarappstoreopen}行事曆應用程式{linkclose}，或{calendardocopen}"
"連結您的電腦或行動裝置來同步 ↗{linkclose}。"

#. TRANSLATORS src/views/CalDavSettings.vue:106
#: /var/www/html/apps/dav/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:90
#: /var/www/html/apps/dav/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:92
msgid ""
"Please make sure to properly set up {emailopen}the email server{linkclose}."
msgstr "請確定您有正確設定{emailopen}電子郵件伺服器{linkclose}。"

#: /var/www/html/apps/dav/templates/schedule-response-error.php:9
msgid "There was an error updating your attendance status."
msgstr "更新您的參與狀態時發生錯誤。"

#: /var/www/html/apps/dav/templates/schedule-response-error.php:10
msgid "Please contact the organizer directly."
msgstr "請直接聯絡主辦者。"

#: /var/www/html/apps/dav/templates/schedule-response-options.php:10
msgid "Are you accepting the invitation?"
msgstr "您要接受邀請嗎？"

#: /var/www/html/apps/dav/templates/schedule-response-options.php:19
msgid "Tentative"
msgstr "考慮接受"

#: /var/www/html/apps/dav/templates/schedule-response-success.php:8
msgid "Your attendance was updated successfully."
msgstr "您的參與狀態已成功更新。"
